駐港共軍部隊進行防颱風演練 特區政府有需要時即出動

中新社香港9月16日電 據解放軍駐香港部隊16日消息，在強颱風「山竹」來襲之前，駐港部隊除自身防護以外，也加班進行了防颱風演練。

駐港部隊的艦艇全部駛離昂船洲，前往避風港拋錨，以躲避「山竹」的正面衝擊，直升機也轉場避風。駐港部隊並在野外駐訓場加緊固定裝備物資，以防止強風對裝備造成破壞。

除了自身防護，駐港部隊也加班進行防颱風演練，確保在特區政府需要的時候，能夠迅速出動，最大限度挽回人民群眾生命財產損失。

駐港部隊表示，無論「山竹」來勢有多猛，駐港部隊都時刻準備，只要上級一聲令下，解放軍就會全力以赴前往救援。(完)

市民明天記得準時返工

喂，你要loop都早啲loop啦，下晝已經睇過幾次

喺香土睇呀？

練摺被

夾硬複工根本係人為助難

演你老母咩

縮撚埋啦

又出來中暑啊

賊過興兵 唔好畀我估中
冇事都整到有事 迫香港人感恩

路都未通, 根本想借勢下次出解放軍

隔離仲有人覺得D親中廢老會鬧埋政府
唔洗一排就多謝老解 好彩有老解bla bla bla

共軍應出動軍車接送市民返工

掃個街都會中暑
仲等你救災

使撚你幫咩